港股高開4百幾點 見全日高位 午後急跌轉燈

跌到含撚笨柒咁款

真

bot

穿頭破腳